絲入 有冇試過落街唔戴胸圍

冬天9度著到米芝蓮嗰時試過

我試過

let us see see

件衫同身體之間有好多空間保住D暖空氣

減到胸都無啦你
仲駛著?

邊有胸肌 肥仔波就有一對

有一對36d竹筍

dur 嘅

咁大膽

其實你唔會有人知😅

影張相睇過

咁點解唔戴

唔戴都關你事？食飯洗唔洗通知你？

咁你又講

中學之後無戴過

男絲打不嬲冇戴

試過啦 著左外套
途人邊得閒留意你

有日日都唔載

小妹依家都會